多謝今日肯出嚟嘅您

好多post 話冇放題食 好似冇成果咁
但真心見到仲有咁多人肯出 仲要有好多係帶住仔女出嚟 真係好感動
未食到放題唔撚洗驚
我信只要香港一日有大家 成功日子就不遠了
多謝您地咁撚熱都肯出
未來日子一齊努力 多謝 多謝